Om hem te overtuigen dat hij zichzelf dus bedrogen had, was geen heel moeilijk punt.
Om hem te overtuigen om terug te keren naar Hertfordshire, toen die veroordeling was gegeven, was nauwelijks het werk van een moment.
Ik kan mezelf niet de schuld geven dat ik zoveel heb gedaan.
Daarom is maar een deel van mijn gedrag in de hele zaak waar ik niet op inga reflecteer met tevredenheid; het is dat ik me neerbuigde om de kunstwerken tot dusver om hem te verbergen dat je zuster erbij was stad.
Ik kende het zelf, zoals het Miss Bingley bekend was; maar haar broer is er zelfs nog niet van op de hoogte.
Dat ze misschien zonder hebben vergaderd een slecht gevolg is misschien waarschijnlijk; maar zijn achting leek mij niet genoeg gedoofd om haar te zien zonder enig gevaar.
Misschien dit verhulling, deze vermomming was onder me; het is echter klaar en zo was gedaan voor het beste.
Over dit onderwerp heb ik niets meer te zeggen, nee andere verontschuldigingen te bieden.
Als ik de gevoelens van je zus heb verwond, is dat zo was onbewust gedaan en hoewel de motieven die mij bestuurden mogen je lijkt van nature onvoldoende, ik heb nog niet geleerd om te veroordelen de cursussen.
"Met betrekking tot die andere, zwaardere beschuldiging, gewond te zijn Mr. Wickham, ik kan het alleen weerleggen door u de hele zijne voor te leggen verbinding met mijn familie.
